追唔到就好放手

原來已經識左你兩年，之前一直係暗戀唔敢有行動，幾個月之前開始追你，我以為拖手攬過甚至一齊訓覺就算係承應左我地關係 其實你當我係咩人，點解對我無感覺唔一早拒絕我呀 我真係好攰